知唔知點解馬丁唔可以做太監

如果唔係馬丁露乜鳩

太監無蛋但有鳩

唔係話有D要斬埋鳩
以前wiki search太監張相咪冇鳩

應該係無既
以前中史老師講話切完要插支好似飲筒既野係尿道俾佢小便